iOS 轉地區

iOS 轉吾到地區，要信用卡，有無人幫到我

吾你老母

你老母就轉唔到

Google大把教學教你iOS轉區唔駛信用卡

用電腦申請ac就得